泛民支持者覺得警察該唔該死？

宜家啲泛民議員、KOL一路阻止緊

其實泛民支持者認為警察應該承擔返咩程度嘅責任？

同埋警察需要為佢地嘅過錯受咩刑罰？

終身監禁啦
死咁便宜

利申非飯民支持者

全體減薪
完全Overpaid

監禁 減薪

死刑

好似食雞 br大逃殺咁
揼落個荒島等佢哋相愛相殺
最後生存落嚟嘅特赦

唔想用香港資源養呢班垃圾全部流放大灣區最好

送佢哋去武漢

Cls, 仲要納稅人繼續養呢班罪犯
掟哂佢地落海餵魚算啦

-0-0

掟佢地九族上去支國
終身不得返港

咁唔比野佢地食
等佢地慢慢餓死咪得